蘋果日報唔該一定要搞訂閱卡服務!

話說今日我訂閱咗蘋果日報$3個計劃, 雖然話用Braintree Payments收費平台進行收費 (其實我都唔知信唔信得過), 但我覺得蘋果真係要諗下搞張類似sportify或online game增值卡果種畀錢方式, 一來可以開拓一班未有credit card嘅讀者, 二來可以畀一班唔信任網上付款嘅人多個選擇!

用Tap n Go / O!ePay MasterCard

可以用 hkt 畀錢

咩年代？仲有人唔信online payment

咁真係有人唔信網上付款喎, 尤其蘋果依d實畀大陸hack!

信用卡交易資料應該唔會儲存係佢個server嫁喎

之後會唔會自動幫我續
唔聲唔聲收我錢

我知, 但好多中年人唔知架嘛!

八月尾會俾你揀續唔續

將來收費希望可以平D
明明我唔睇娛樂版都要收我錢